被拗斷手個巴打出黎屌差佬未

未，因為係向前屈唔係向後拗。
成班on9屈鳩柏林仔。

你隻手可以前屈180度？

#23xxxx 都咁on9

邊撚度睇到180度？
尋日放咗出黎會見傳媒當時人提都無提到比人拗撚斷手腕